香城online功略 「長期置頂」

活動去到呢一刻 無可否認我哋 和理非 勇武 文宣都遇到唔少問題

1.和理非遇到嘅問題

首先和理非面對住濃厚嘅白色恐怖 返工嘅驚比人炒（好似國泰） 遊行嘅驚比人拉 所以會令到唔少人自我審查 唔出嚟 唔出聲

建議

首先唔好分化佢哋 好似國泰 黨鐵咁 大家唔好只話佢做咩唔罷工 唔反抗 講就容易 你養佢哋？ 一間大公司你要拎佢跪低要用好長時間 呢段時間係唔係你support佢哋? 所以你屌9佢哋都無意思 咁樣只係令到我哋嘅同路人越來越少

另外我建議成立一個基金 眾所周知香港人嘅眾籌能力相當之高 呢個基金專門去幫助一啲受到白色恐怖打壓嘅人 佢哋可以喺基金裏面攞一啲生活費解決燃眉之急 等到佢哋唔會覺得自己係condom仔

再者我鼓勵唔少中少企老闆或有能力決定請人嘅人幫幫手 向受到白色恐怖嘅打壓者伸出援手 當呢啲人受到打壓 解雇嘅時候 你幫佢一把 長遠而言可以鞏固到同路人之間嘅聯繫同團結

最後 我仍然覺得和理非要揸緊機場春袋 始終機場對香港影響實在太大 所以我希望大家唔好放棄呢一個咁重要嘅春袋 係機場我覺得唔好整RB 唔好帶gear 唔好比位狗入 我哋就話佢知 我哋真係嚟坐巴士 機鐵 揸車我係鐘意唔行自動交錢 你吹啊
冇錯雖然咁樣仍然係有機會俾人拉（你知依家啲狗幾on9) 但又點 你無做犯法野驚乜 最多咪48個鐘 當然你話可能係48個鐘入邊俾人打 你淆淆豬 咁就要睇你唔願意為香港 為自己 為下一代踏出呢一步啦 不過就你真係過唔到自己心理過關 你都可以做文宣嘢為香港出一分力

2. 勇武遇到嘅問題

雖然我認為勇武未必會上連登睇... 但都講吓啦 我認為而家勇武代價太高 我唔係話叫散水或者係退場呢啲on9嘢
但各位勇武 你哋要諗下你哋少一個就真係少一個 再加上UC9 武力差距咁大 你哋真係要萬分小心

建議

大家都知勇武係乜撚都唔驚 所以唔好講咩叫佢唔好出嚟呢啲on9嘢 我哋只要課金比佢哋就夠無論係星火 612基金 買裝 人哋出血 我哋出錢 抵！

另外勇武亦都要諗下再係咁怒火街頭係唔係唯一方法呢？如果區區組成民間保護隊 有老黑出現就打柒佢哋 市民一方會唔會就更加支持你地呢？
你哋得閒又可以接下放學 麻包袋嗰啲就唔好亂搞到啲狗官同狗啦 好暴力架嘛（但核爆都唔割）
仲有啊如果勇武訓唔著又點好啊精力得唔到發洩 咁啊咪去叫下狗起身屙下夜尿 起身屌閪lo 友善提醒正

所以勇武要諗下係唔係次次都仲要怒火街頭 你要發洩精力仲有好多嘢玩嘅

3.文宣方面

呢方面我就真係唔熟 唔識點吸引人哋 但係呢我發現到連儂牆有啲資料實在太舊 我覺得可重建一下 換返啲新嘅 唔好呢個時候仲只係見到香蕉糖 應該仲有好多新人值得表揚 但注意夜晚好多痴線佬 各位連儂牆手足應該搵埋勇武BB一齊 話唔埋結良緣

同埋好多香港市民唔明白攬炒嘅原因 攬炒嘅背後意思 同埋攬炒點樣會成功達致光復香港 我相信要好好向市民解釋我哋攬炒並唔係破壞香港 係建設重建香港 先安內後
攘外 我哋需要喺香港要有股攬炒風氣有共識 先可以團結向外國宣稱香港已經準備好 if we burn , you burn with us.

另外我要大讚民間記者會 越做越好 我哋需要你哋幫我地拆穿政府嘅謊言 唔好比政府一言堂繼續向市民洗腦 繼續加油

最後外國戰線 我相信攬炒巴等團隊比我更為熟悉所以唔多講 加油

多謝各位睇到嚟呢到 歡迎各位討論 要屌麻煩屌細力啲

光復香港
時代革命

十連開始

1/10

2/10

3/10

4/10

阻一阻你, 幫手入去睇下, 救下學生

［學校戰線］打壓學生中學名單！！！

5/10

6/10

兵者，詭道也。故能而示之不能，用而示之不用，近而示之遠，遠而示之近。利而誘之，亂而取之，實而備之，強而避之，怒而撓之，卑而驕之，佚而勞之，親而離之，攻其不備，出其不意。此兵家之勝，不可先傳也。

兵者詭道也
用兵之道在於千變萬化
能而示之不能，用而示之不用
隱藏真正的實力或者是讓不欲人知的訊息隱藏不露
近而示之遠，遠而示之近
將主力或即將要發動的攻勢，佯裝到錯誤的距離及位置，令敵人評估失準
利而誘之
用利益引誘貪利之人
亂而取之
製造混亂，然後再乘虛而入
實而備之
以充足的準備，去面對軍隊整齊有實力的對手
強而避之
對強大士氣旺盛的敵人，先避其鋒，待其疲憊，再尋求反擊的機會
怒而撓之
不斷騷擾敵人，令其破綻百出
卑而驕之
以卑微的態度，令自大的對手失去危機感
佚而勞之
以逸待勞，以最佳狀態迎接奔波疲勞的敵人
親而離之
接近敵人的親信，然後進行離間行為，令其內外孤立
攻其不備
攻擊對手無防備，或較薄弱的地方
出其不意
在對手意想不到的地方及情勢下發動攻擊

再十連

7/10

8/10

9/10

10/10

Push

比多啲人睇

好想比人屌

大家有無罷工